覺唔覺Mignolet同Xhaka一樣

一樣咁撚廢 但係都有人吹奏

有人吹奏米

憑一己之力改變比數

我地今季有神龍米奴列
出左名反應快，就算你射個波上看台佢一樣save落黎打快攻
對手要攻你都要諗清楚！